救警攝影師係邊間媒体？

有無人知？求證。

TVB

打正字啦

紅呀 唔係红
體 唔係体

體

睇下邊個台有果個攝記既第一身視角咪知囉
咁多個台淨係無睇TVB, 可能真係TVB